否認推撞空姐 支那版李私煙認普通襲擊判罰款

內地女乘客乘搭國泰航班由曼谷回港期間，因不滿空姐態度並指控對方收餐盤時弄濕長輩衣服，而推撞空姐及踢瘀對方。女乘客今承認普通襲擊，辯方求情指事件屬無聊糾紛，又辯稱不是「推」而是「拍」對方的肩，只是被告「身材相當大」而空姐纖瘦不幸傷到對方。裁判官難明控方為何只控告普通襲擊，又指不相信事件是所謂「文化差異」造成，惟考慮被告屬初犯，罰款8,000元了事。
裁判官指案情嚴重，辯方呈上向空姐淋橙汁的案例毫無幫助，本案事主有實際傷勢，被告劉曉曉（34歲）應對只面對普通襲擊罪感幸運，又指不信所謂文化差異，即使是在內地也不容許粗暴待人，打人亦屬刑事。
辯方求情時提及被告願向事主賠償，惟控方指事主打算向被告提出民事索償較大額賠償。
辯方指整件事是不幸，爭拗源於被告不滿事主的服務態度，事主在收餐盤時對有人疊起餐盤有微言，被告看到同行長輩被責而向事方投訴。辯方稱事主其後再在收餐盤時意外弄濕長輩衣服，被告於是發難走出座位追上前質問事主和要求道歉。惟事主未有理會，被告便從後拍對方肩膀。
辯方指雙方發生爭執，期間事主的上司上前將二人分隔，被告便做出愚蠢動作踢對方。辯方指整件事源於無聊糾紛，亦因文化差異

肥是原罪

見到個topic即刻唔敢load幅圖